做保安真係好辛苦

都系架

又秒回

真愛

行行企企食兩味又一日 有幾辛苦

真愛？

同你

點會呢？ 可以日日光明正大咁𥄫女

吊你

我想奶你西

你奶我賓周算啦，唔好搞佢

搞

想做我客人？

佢唔想

咁你呢

唔想做客人

咁想做咩

做愛

做愛咪即係做客人

淨係接我一個

我要奶到你個西濕哂 再抱起你大大力咁插

將我熱辣辣既精 射哂落你個口到

其實唔洗奶都好濕

口爆加錢

=.=